莎莎單嘢未FC？剩係呢個原因，佢已經要受到抵制

就係佢喺Big Big Shop落廣告。大家仲未嬲完tvb點報慢必單嘢㗎可？

【每日任務@10/5】
👇🏾莎莎👇🏾

😡1.派嬲 🗣2.洗版 🙅🏻‍♀️3.永久抵制

又係逼逼shop賣野，員工又疑似影人大頭，你唔係仲幫襯啊？
————————————-
😾Subscribe我地，做日任！

⚠️⚠️⚠️我地新出左facebook喇！

推到TVB執笠為止！☠️

push

推

done 推

本身間野藍到黑

抵制就不嬲都有架啦

老闆都去咗撐警啦

每年都贊助香港小姐

幫幫你

佢只係做大陸人生意，抵制佢啦。

推推推推推

下次打埋10/5 做任務

試下content farm 標題

半紅半藍資，不了

莎莎
Sasa

★★★☆☆

Sasa為化妝品零售集團，旗下包括sasatinnie、Suisse Programme、SkinPeptoxyl、Eleanor、肌っ子、Cyber Colors、Methode SWISS等。

Sasa由郭少明擁有。郭少明曾任職中國全國人大代表。

============================
共業 REDSTOP
Android:

PUSH

本身請曬班廣東話都唔識講嘅支那女人做sales就夠曬原因被裝修啦

乜莎莎唔係不嬲撐警咩

Tvb任務上到熱開

推爆佢

done and push

content farm式標題

直頭大紅大紫添

sasa 不嬲都藍

送佢一程

究竟咩人會去莎莎買野。。。
大把其他質素仲好

冇懸念，深藍

係喎

藍到仆街

去佢fb送佢一程

順便加入埋抵制tvb戰線

識玩

甴近平

習曱甴

新香港人

推！cctbb線唔可以停！

江曱民

老細撐警㗎

抵制冇問題

唔建議裝修 成本過高回報低

莎莎不嬲藍

做咗keyboard fighter先

已做

乜本身唔係藍既咩

和理非去曬邊！！！

Push

多個抵制理由

Keyboard fighter戰線要人

沙沙舔共都要fc

隻駱狗又要唔要fc吓係咪習狗親信呀

加入鍵戰，抵制藍店

淨係唔俾美麗傳承退休都要抵制啦，幫佢地贏成億下季都仲要跑

做中國人生意

一到賽馬日大把人買莎莎馬房嘅馬

tui

點報慢必
推

幫大家回下帶

cctvb屌你老母 明明係郭偉強襲擊陳志全 竟然寫係陳主動糾纏

一直都係藍店

11分鐘前

莎莎員工當時在拍攝商場情況向上級滙報，以作是否需要關店的決定，絕對沒有與便衣警員溝通，亦沒有便衣警員進入莎莎店舖內，實為不實陳述，希望大家可以明辨！

求其啦
藍店&tvb廣告商

幫推

A

我買唔落手囉

呢啲直乘要告知親朋好友抵制

下 莎莎賣大陸口罩喎
前排仲賣過期日本口罩添
個客特登send email去間日本公司問 證實係佢公司吚嘅假口罩 仲表明who is fucking sasa
Sasa仲要死撐

賤撚到咁話之佢藍黃都唔撚幫襯啦下話

gogogo

推推推

721 831 101 1111 1112 1117 1118

唔少人見佢之前派口罩已經唔記得咗
你知香港人幾金魚記憶

單係呢樣 一早抵制緊

721
831

又撚隔離post班港豬
ching又然

我只係想多啲人做任
打打殺殺唔洗預我😅

CCTVB落廣告

推

絲打們入去試tester喇

一向係藍曱甴店

邊個post

左膠賤種只會係網上屌你失民意
做任洗版？ 不了

ching 咪就係你個post
見到幾條戇鳩

pish

一招教你點用藍絲既錢去支持黃絲既店 餐廳篇

莎莎藍唔係眾所周知嘅咩？

留意到好多P牌嗌裝修

呢間野都身都無乜生意，只要擺買佢根本就可以收佢皮。

大家大力屌爆SASA

今日13歲男仔記者佢地又剪曬尾個段 差佬話佢「非法暴徒」

大家小心 好多POST叫人裝修 好多便衣狗伏你地領功

暴政文宣機器

洗鳩fact check咩
做開自由行生意點會係黃
懷疑過佢係黃既應該去驗下智商

我不嬲都認為成個新聞部冇一條仆街係無辜
作新聞作得咁開心
一被人屌就話袁花迫佢地
最好就真人見一鑊打一鑊

不過永遠就有d 大愛賤種唔係咁諗
仲吹到佢地臥薪賞膽既人民英雄咁

慎入
[/quote]

班烏托邦傻鳩打飛機打撚到全世界都黃咁滯
過多兩日差佬都變黃

全港百鳩幾間分店咪由班便衣垃圾狗cam 全日囉

（理性討論）出得去既人，可唔可以有個基本行動守則

721 831 101 1111

可以幫襯邊間？

唔怪得揀親港姐啲口味咁獨特

咪係，一早已經抵制

無咩好FC, 呢間野不嬲藍到黑啦
前排有口罩佢送哂上武漢都唔賣比香港人

多謝幫推

巴打咁勤力，我點可以執輸

同狗合作永不幫襯

做咩不推文回覆

pushq

有時推文比人鬧所以做不推文

做任務